AMG 揮手區

有無AMG巴打?

利申 AMG 最 cheap 入門版 MK CLA 45

召喚 A45AMG 巴打

🤔

A45 amg🙋🏻‍♂️

個名都要跟9人

今日正式加入

AMG 巴打

CLA200

唔係amg 包圍喎巴打

屌

好撚串

Cla200巴打可以轉身出番去

見你咁撚串
就比負評你

個post唔係我開
我冇心架巴打sorry
隔離有個Mercedes post可以去吹水

RS

唔好踩場
過返去audi維修區

吹下水啫

覺得近年amg車款啲backfire聲太勁

sti

咁撚得戚
我夠係amg package

M

AMG
All Money Gone

仲有兩部amg 想買好撚窮
panamera turbo-->e63s
ct200h-->amg gts

屌晒巴都話窮